見啲notes咁厚

好想嘔

讀緊咩啊巴打 一齊努力啦